有冇人有睇miniature space 煮微型食物？

個爐真係有火 好想買黎玩

十幾年前日本好興

你係咪講緊re-ment 個d? 但個種唔假既咩

唔係呀 都係煮真食物
我記得係電視睇過

想知啲食材邊到有得買

個utube channel好正
連蔬菜都有迷你版

原來咁耐之前已經有

我都想知

有爐冇嘢食點玩

EMS送香港 但係都係冇食材～

以前港台 32 會有煮微型嘢食睇
唔知依家仲有無

食材好似要自己由d大食材度切舊細既出黎

上網搵到d

我成日上youtube睇 仲有洗衣機洗衫

有冇link ?
咁痴線

個title日文黎 我搵下先

完咗

搵到啦

好耐之前有線電影有個節目叫埋黎睇xxx
係丫文同binno既 入面播啲外購日本節目 記得有集講日本既微型模型 係整晒成間屋出黎 最後會用針孔攝錄機對入去參觀，有冇人知個日本原節目係咩 好想睇返

好鐘意睇微型野